大家覺得依個香港youtuber拍成點？

如題

打手？

無乜野
但好悶 男女都唔吸引

出鏡都唔化妝，仲要狂影大頭，有冇考慮觀眾感受

直線宣傳自己？

淘寶幾時開始有自信可以買架